有女朋友仲叫雞搵SP

到底係咩心態？

Sick play

識返屋企好男人

垃圾一件

識返屋企就係好男人？

你可以直接問下呢個樓主
呃人做sp唔成
仲想唱人

[有圖］耶撚玩tinder收兵都可以係道德高地屌人？

唔識返屋企都好男人？

好男人點解仲要去玩 ？

要有樓主自拍先討論到

女友唔比掂

叫雞都可以係好男人

咁點解要去叫雞

因為雞俾到你俾唔到既嘢

例如

代表佢愛你
但佢想屌隻雞同sp

有啲人就係唔滿足於單一對象，不論男女

咁點解要拍拖

因為想...X你

可能女朋友無法滿足佢所有需要，或者生活上有其他壓力。
當一個人要去其他地方尋求滿足，佢一定係欠缺左一啲野。

講既需要唔係單純性欲，係性之外，人類仲有好多其他心靈上既欲望，可能係要新鮮感，成功感，刺激，控制欲或者其他。

好多人受到壓力，或者感到焦慮都可能會透過召妓去平衡個種無力感。如果唔嚴重既話，都係一種平衡心理既方法，如果太嚴重性上癮就要睇心理醫生。